%doc: fonts/eso/Procés mural/mural text.odt
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{El mural de l'Escola } % titol
{[undef]} % subtitol
{ESO} % seccio
{950} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: 4t d'ESO




\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/mural_lescola_01.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/mural_lescola_02.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/mural_lescola_03.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/mural_lescola_04.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/mural_lescola_05.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/mural_lescola_06.jpg}


Aquest any, amb l'ajuda dels alumnes de 4t d'ESO i alguns altres nens d'altres cursos que també

 s'han animat, hem dut a terme un mural mosaic vitrall per decorar una de les grans finestres que tenim a l'escala de l'Escola.

Ho hem fet amb molt dies diferents i a estones lliures per tal de no perdre classe. En total hem emprat un mes i mig de feina!

Hem realitzat un dibuix al·legòric a la idea d'una Catalunya en construcció i és per aquest motiu que hem deixat quadrats sense posar.

Cada

 quadrat és irregular i diferent dels altres. Com cada català és també diferent. I entre tots construïm Catalunya.

Aquí en teniu una imatge

\authorandplace{}{4t d'ESO}

\end{news}
